FINAL FANTASY XIV有冇香港人工會?

入咗坑一段時間但係都冇公會 想問下有冇香港人工會

[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(30) 5.3 水晶之殘光 即將來臨

同問 玩左好耐但都冇咩人吹下水

上面個Post第一頁有個Discord群, 大家都起裡面